游b ： 講就講撚左你聽

講就講左，唔岩聽唔好聽。
唔好同我講佢仲有B意義C意義，個定義唔係由你地去決定的。係你地既敵人決定的。
我被DQ已經係一個好例子。

根據佢講法
其實你d咩都係佢定義

咁咪即係乜都唔做得

不嬲比對面定性暴動同勾結外國勢力，仲有乜

其實個逆向思維就係既然都被定性做咁
咁點解唔升級到咁？
話你係有外國勢力就唔通唔搵外國勢力咩

成熟咗好多

千祈唔好激嬲共產黨呀
好撚驚呀

唔好純黑旗咪得

on9 無建設性 打交叉手丫笨

黑旗加個奠字我覺得幾好

黑旗在國際上有普遍的哀悼、國殤或國葬的意思。例子有如布拉格堡於2011年升黑旗悼念捷克偉人Vaclav Havel。

無政府主義旗

恐怖主義旗

【關於黑旗】

網上謠傳黑旗係代表無政府主義，又ISIS又騎劫運動又乜乜物物，小編雖然唔知ISIS同光譜上左到極致嘅無政府主義有咩不為人知嘅關係，但見吹到咁離譜實在有必要同大家科普下。

黑旗嘅正式使用，唔係嗰個搬左店去克什米爾嘅伊斯蘭國限定，而實際上伊斯蘭國用的根本就不是正宗的黑旗。黑旗在西方國家，多用於葬禮，尤其是國葬。下圖就是黑旗的使用範例：捷克前總統Vaclav Havel於2011年去世時，捷克政府就掛出了黑旗致哀。反送中運動至今，已經有三位香港人為此付出了性命，既然認同香港人作為獨立民族，以黑旗作為烈士國葬規格致哀，則可謂名正言順。

當然，不想出來的人自然會想出一萬個理由八千個例子告訴你「不要被騎劫」、「單野好鬼」、「對準政權」之類的廢話，但如果連為付出了生命的烈士致哀的心都沒有，我們對於這種人也沒甚麼好談的了。

更多關於黑旗意義的詳解

Ok
游b i trust you

其實游B 無錯，佢好心提大家，

大家可以唔跟，但唔好屌佢

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

交通方面
7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

其實佢執人口水尾

眾志縮
泛民唔出聲
社運堆冷處理
今日撐警曬馬

佢真係警出事先奈何太多人睇佢

佢正式宣布離開濕鳩青政先似返個人

有買襯手：梁仲痕聽日衝出黎搶fo賠率

驚出事先講

你舉黑旗
俾英國 荷蘭睇到咁點呀
香港人就算
依家成件事係國際面
唔好俾位人入啦

其實好多潛在盟友都好忌黑旗

我被DQ已經係一個好例子。

大公報記者游小貞報導

笑你老母咩 佢冇講錯
有學外文都知中國以前發音讀支那
係後尾先多左侮辱成分 敵人要做你真係比位人入

71一齊出黎 吸下新鮮空氣

游b心水清

點解會有負評
舉黑旗CCTVB實做鳩你
唔好睇小香港最大共媒既威力

你第一日比tvb做咩？
試下唔好人講乜你就聽乜信哂啦

用下你個閪腦諗下啦
閘都未入學人玩野
唔笑佢笑邊個

游b的罵
是多麼溫柔

乜撚都要追咬，有病

如果真係要做，文宣就要勤力啲將黑旗spin落我地想佢傳遞嘅訊息，悼念死者

先勿論CCTVB會唔會報啲唔報啲
當你做出一啲行為，而呢個行為係有歧義既時候
咁你咪姐係自動貢獻彈藥俾對家打民意戰？
只要佢放大渲染反政府主義、甚至係革命呢一點，我相信好多淺黃既人會有好大反彈
唔係個個識FACT CHECK，第一觀感影響好大

民意戰好重要，有呢個憂慮好正常
唔知你又有咩高見呢

真係理性D 去諗
到時CCTVB 一句:黑旗晌國際普遍定義為恐怖主義

咁已經百辭莫辯

另外我唔明，之前唔係乜都民意民意民意民意民意架咩？ 而家一支旗就可以乜野民意都唔顧？

我當你唔顧民意，但都唔好無無謂謂咁令自己以後既路更難行

同意，順帶一題，單睇最近對家果一大堆假新聞
仲期望D人去Fact check？ 傻的嗎

只有掛港旗先唔會比人入

同之前選舉辯論個陣on99真係兩回事
比人砌過生豬肉果然唔同

唔掛黑色咪黃色囉

可唔可以鬧下我

支持游b

區旗就唔會有人入
反對得嘅都會話係搞亂香港，不如唔好反對

游b

佢DQ係因為玩串個PARTY
講支那 中共仲唔DQ你?

關玩嘢咩嘢事？
欲加之罪 何患無詞
梁天琦講明放棄港獨、簽確認書都被DQ

我講真
到而家都仲需要介意對手係點睇咩
我哋講到明黑旗係用黎悼念
佢用啲咩方法去處理呢件事
都只會激發更多問題同民憤

如果想all in or nothing
掛出黎政府神經過敏定性做啲咩
咪200萬人再上街
而家法例有冇禁止扯黑旗先？？（我唔肯定）

冇咁咩意義都可係嫁
點建政府可以一意孤行定性做佢所諗既野

市民用選票投咗佢入去唔叫入閘，港共批唔批准你入先叫入閘

一早612己經話係顏色革命啦
中共要做你洗撚等黑旗先做你咩

2019年啦，仲拎呢單野嚟笑，你喺呢幾年係咪冇睇過新聞？

問題不在於佢咩色
我地話之佢扯自己下面支旗
而家係屌柒佢擺明搞事分散啲人

幫政府白旗啦屌

高見唔敢講呀
我淨係覺得歷史上應該無一個搞革命既人係得到全體人民一致同意通過先去搞既
從來就係勝者為王既姐
你繼續努力爭取民意
各有各做 唔想同自己人嘈

搞革命，今日先俾班藍絲都打到仆街，重好意思提革命。

最尾嗰句

其實點解要咁堅持黑旗呢 我諗黑色底寫訴求
咁對比全黑已經唔同 同埋點解一定要旗 長啲寫曬5大訴求 唔係好啲咩

咪係囉
寫幾隻字又好. 貼林鄭個樣上去調轉又好

整支黃旗我要真普選咪得

做咩扯黑旗呀？
雖然你哋講到明黑旗係用黎悼念，
但出面d人或外國記者唔撚係咁睇件事呢
咁攪根本就多此一舉，
跟著俾人入位又話立d唔知咩新條例就仆街喇

記著「民意」先至係最重要，
已經行到呢步，唔好再加插其他野而攪禍晒成件事，
最後就功虧一簣

的確係
但革命成功既前提，除左武裝力量之外，
你無權力既話，就只可以靠民眾力量
呢樣野係最堅實既民意所轉化成，甚至係去到一班人不懼生死為共同目標努力、犧牲
你確定現時有足夠條件講革命？

唔係同你嘈，我只係想討論下，睇下自己有咩思慮不周不足之處
可以容納千百種意見聲音既，彼此不對立不敵視、反而係一齊進步既，先至係民主

用彩虹旗啦不如

成班白痴見到女放個屁就扯晒旗冇晒思考能力

咁多旗俾你揀做咩要揀黑旗

今次認同遊b
唔好純黑旗

認同
依家風頭火勢做錯一步都有畀俾人入
呢種有少少曖昧嘅行為應可免則免

其實佢講得啱
照現時情況，千其唔好做一啲嘢係會踩到支持我地嘅人嘅底線（尤其是支持我地同時，又有能力俾到我地支援嘅勢力）
例如：
支持我地嘅宗教 底線係聖經 咁我地就唔可以對聖經有任何抵毀或過份利用
支持我地嘅外國 佢地一直打擊恐怖分子 咁我地就唔好做一啲靠攏恐怖分子嘅舉動

就算你同我講黑旗仲有好多其他意思都好 唔一定係同恐怖分子有關 但咁做其實係「瓜田李下」
敵人會搵到位入 無到屈到你變有
同dq一事係相同道理
今次應該要聽下佢嘅經驗之談

唔理舉乜旗，
最基本要確保自己對枝旗有最大嘅詮釋權
明知黑旗易畀人騎刧，點解仲係咁推黑旗？悼念係咪只可以用純黑旗？上面寫訴求會唔會多個位畀自己走盞？有訴求嘅旗會唔會仲容易make noice令傳媒有後續報道？

Sad but true

直幡一個奠字囉

d犬/鬼/三毛實有mon post, 咁大個你一入你仲唔入

d犬/鬼/三毛實有mon post, 咁大個位入你仲唔入

推

你知唔知咩係「支那」先

死諫 ‧ 不需要 ‧ 不值得 ‧ 不應該

I Can't Carry it for You...but I Can Carry You!

夜晚穿紅衣就係女鬼?
穿格仔短褲就係毒撚?

游B 你真係同廢老思想一撚樣
你唔好當左人地同你一樣咁豬兜啦

要入你你做乜都會入到
球證旁證都係佢嘅人
一係你就咩都唔好做
乖乖地比人強奸
一係就徹徹底底
唔跟人地遊戲規則
迫人地跟你牌頭

佢地咖會聽⋯

佢有佢道理 但咁係唔係乜都唔洗做 係屋企涼冷氣 等天滅共狗？

依家黑色抽氣扇都ok啦

去遊行已經被定義為搞亂香港，我想問你重要點樣介意敵人嘅睇法

其實拆走支支那旗已經可以屈你港獨
升返支咩野旗上去已經唔係重點

我都想討論下件事都發生左差唔多成個月，你仲想有幾多個人係可以比你爭取民意??要有立場既一早就有，要冇既做幾多野都影響唔到

反正掟個水樽都告你襲警同暴動

唔舉黑旗同喺屋企咩都唔做涼冷氣等天滅共狗之間仲存在好大嘅空間

唔係敵人決定，係同歷史一樣，真相由勝利嘅一方決定。只是場仗係香港人贏，支旗咩色都唔會有口實比失敗者講

到呢一刻 對家要點屈重要咩？
200萬民意 仲唔夠清楚？ 但咁又重要咩？
3條人命 唔好再講咩高地咩理性咩策略
失去左既係3個屋企人 係曾經係身邊互相照顧互相支持既人

前車可鑑

on9，將個波射返出去
唔通運動參與人都定義唔到運動本身意義？
真係好反智，佢唔講根本冇人會同恐怖主義掛鈎
最近仲有一個同恐怖主義掛鈎嘅人，大家估唔估到
由民主自決去港獨，到而家將香港政治恐怖化
游小姐係好嘢太over啦

政權逼使我們成熟

蠢到

游b好波

其實佢講咗佢認為既野，有冇話叫你唔好做。
都唔明點解有人話佢扮大哥

游b轉做kol啦

成個廢中咁指指點點 影又唔見

點解政府可以DQ一個民選議席 咁重係民主咩
你都覺得冇咩事 港豬真係港豬

佢好心講姐

佢dq係自己柒姐

你好撚柒呀
潛啦

7頭坐左幾多年啊
小麗老母一開頭咪又係比 最尾咪又係dq
邊有話入唔入閘 要郁你就郁你架啦on9仔
我係你就深潛啦仲出黎獻世話比人知自己咁蠢

你DQ系白痴 多得你先可DQ甘多人

我唔會跟隨青政或者眾志組織既活動
佢地唔係鬼 但絕對係經驗同資源都太少
林朗彥登報亂鳩咁黎 眾志今日叫人去愛丁堡廣場分散戰力
己經證明佢地無料 唔識玩
就算開始識玩既 好似黃之鋒游蕙禎
俾佢地學得黎己經退出舞台而且浪費左好多機會
我會相信自行決定+fact check+唔夠人就退呢幾個大原則
唔好諗住做神 或者跟隨某D人死守

都唔知邊個蠢

咁你入立法會係有規則架嘛
而家佔中有撚

提一聲又當人老屎忽係鬼係建制
真係好撚痴線